有冇人 18-22 會喺美國西岸

有冇人下個星期喺 LA or SF
下個星期有攬炒巴個全球大遊行
有冇巴絲一齊去

好想見下香港人啊

1

2 anyone

3

4

5

hello

唔通冇人喺美國？

一個

巴絲喺唔喺西岸

離LA都有兩個鐘

星期日去唔去 LA 想約埋一齊去

有大型活動喎

巴打有冇多d info小弟冇留意本地活動資訊

你睇睇攬炒巴個post
19 號好似有野

咩活動？

19 號你唔知有咩活動咩

你話「和你拜年」？定其他？

和你拜年係咩黎 年初一幾號呀清

Lake Hollywood Park戈個呀
sor 叫「和勇拜年」

TG 講

聽日見